鄭立： 販民班友既然吹到自己民主鬥士咁 點解唔加入popo「內部抗爭」？

抽到乾撚曬

其實講d加入警察會被同化既問題，好簡單姐，大家係咪認同民主派唔會被同化？
咁民主派加入警察咪得。你真係民主鬥士咁巴閉，學堂訓練改變唔到你思想既。

咁如果大家信唔過民主派，覺得佢地一加入警察就會被同化，咁被委任入臨立會咪一樣。
咁你遲早都係為份糧跪低架啦，做議員同做警察有乜分別？

事實上你睇下個投票紀錄同舊年既散水紀錄，同埋言論既自我審查程度，有無同化大家心照啦，議會就係建制一部份之嘛。

根本大家就神化左議員呢樣野，人地用 DQ 同國安法威脅，班人就會跪，只要政府掌握住你有無得做落去既權力，遲早就係比人當狗咁訓練到乖乖的。你個春袋比人渣住，你惡得d乜？唔聽教咪好似青政咁比人 DQ 囉。

唔好話我唔體諒你，我做議員要養住員工，我都可能會好似你班咁喎，但我份人唔中意跪，咪索性唔選唔做囉。所以唔好再問我參唔參選，或者懷疑我想要你地d票成日驚我威脅你地啦，一個向政府跪既機會我先唔希罕。

至於拎一萬蚊做比較都痴線，其他市民係被迫屈服，你地係主動接受政府任務向政府拎錢，點可以比較？你立法會既工作係乜野？係法律提供認受性喎，你知唔知你做緊咩工架？

人地拍兒童色情拍片，你負責拎上網上賣做埋 marketing，你話你無份拍，好過筆錢益埋過兒童色情犯，你收落去覺得無問題，咁你未收囉。或者學你話事計，係班兒童色情犯裡面點都要有反對聲音，你感化到佢地我話你叻。

但收完錢感化唔到人，然後自己袋，你點說服我呢？你做過乜野咁巴閉呢？求其話「唔好搞細路仔啦」跟手繼續拍你覺得自己好偉大？

人地拎兩塊狗餅，當你狗咁訓練，乖乖唔吠就有餅食，吠就比人趕出街，訓到啞晒口，有乜好咁自豪呢？做狗本來就無錯，做狗做到寸人就有錯。

你唔做議員你就係 nothing，你 sit 唔 sit 先？一早有政壇前輩同我講，你入得議會就無政治可以搞，只有任人擺佈，人地係四年前講的好唔好。

推一下

真寸土必爭

真係做嘢嗰兩個都冇留

如果入到警隊，可以日日出黎罵警方暴力可恥；不執行亂命，不參與鎮壓，對家仲要炒唔到你，你做唔做？

定係冇用，不了？

鄭立係鬼係五毛呀
依家唔支持泛民入去打乜野議會戰線就係鬼呀
咁講慢必都係鬼

你熱狗分化撚

班販粉仲吹水話議會入面「擋」
一貼投票紀錄就潛水

鬧有咩用？
會唔開，票唔投，真係篤眼篤鼻當做左野？

如果慢必 / Heidi chu 個d講議會抗爭 我都可能會信
黃碧雲同白頭佬呢兩件垃圾仲係入面都諗住呃人

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

Cctoy又炒車 你老豆所魚叫你咪rage quit呀傻西小粉紅

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

你又知無？
強仔就係

基本上全世界都係屌撚到佢地仆街 除咗佢地自己班溫和派之外
而佢地基本上只可以用不分化嚟做擋箭牌

點解兩日後先見到呢個post

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

警察

人大

政協

老解

飯民加入晒 爭取宇宙全銀河系民主都嚟緊

警察要服從上級命令呀諸葛亮

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

駁唔到...